TVB : 港台時段取消後將延長「六點半新聞報道」至一小時

無綫電視上月向通訊局提出要求，希望免除播放港台節目。通訊局今日正式宣布，撤銷向免費電視發出須播放港台節目的指示，意味未來 TVB 及 ViuTV 將毋須播放，包括《頭條新聞》等在內港台節目。通訊局稱新措施是要更有效地運用頻譜和廣播時間，並指港台對免除要求無異議。TVB 則宣布，收回時段將用作延長「六點半新聞報道」至一小時。

Dllm冇人睇cctvb新聞呀

維穩多半個鐘

哇屌

lihk仔 :
唔會去佢啲廣告商度洗板,冇事

佢得新聞 11-12 點收視，但平時播港台 4-5點收視，比無線播多半個鐘明顯利益輸送啦 屌你老母廣管局

擺明諗住搶收視播洗腦新聞啦

人哋有線喺開電視搞咗個鐘頭嘅新聞最前線

一小時奶共節目